[原創歌]《晴空海港》MV｜6.16遊行見｜保衛香港｜[作咗首歌聲援義士][追究關注警方使用過份武力]

《晴空海港》原創歌曲 MV ｜保衛香港｜撤回惡法｜反送中
————————————————————

————————————————————

夢見自己去咗兩日遊行，心情好沉重，又嬲又心痛，眼見好多義士受傷被捕，但自己又無能為力。所以就有衝動寫咗哩首歌，做咗少少剪接。希望可以用自己擅長嘅事去做那怕一丁點嘅貢獻。
由零開始作到依加po出嚟只係兩日嘅時間，質素可能唔算好，希望大家見諒。

各位 聽日見

推

唔知點解啲聲差咗放條Soundcloud比大家

Push